身家6位數嘅你，如果突然有500萬，會點用？

會買樓定係移民去東南亞國家？

先過個500萬俾我
幫你搞移民又好咩都好
過晒俾我先

捐晒比女權同埋綠色和平

食飯 返工 搭車 交租 比家用

捐哂出嚟
或者資助窮學生去外國讀書

中左半注六合彩?? 買債股收下息

500 萬都未買到樓喎 有咩用

恆指跌到1萬點用黎買30張大期 買佢升

炒股滾大筆錢

5買bitcoin

餐餐食鮑魚坐Rolls Royce咩

買架法拉利

買債劵5% 退休啦

500萬係香港夠買個大D既廁所咋，係我一定移民走人。

但港樓會升值

你層樓升全香港既樓都一樣升緊，我點解唔去第二個地方住大屋？買完大屋仲可以有錢剩做下生意仔。

突然有多 500 萬既話...
70% 一籃子保守收息股
15% 等機會買貨短炒
10% 債劵
5% cash 打爆番個 ML 戶口

再投資 增加現金流

驗身 保險醫療要有最基本保障

立即移民離開香港。

買美股

食百鳩幾萬餐m記加大

咩都係要返工，5m樓都買唔起啦

500萬 5% 就250000 就打得爆ML 戶口

講出黎可能有人屌
買撚曬大陸樓再收租

大陸樓租好少

可能要有一部分轉美元黃金應該危機

買期指

應付

買晒中電煤氣
然後繼續工作

6位數當係有99萬
只多500萬無咩可以做下話
多5千萬就話姐, 反正都突然, 多5億啦

All in 小米，起碼升到100

日日飛的 返工唔會再怕遲到

諗辦法將突然既500萬 變成有固定收入 收息又好 債券又好

用50萬假結婚去外國

5m唔上唔落，睇恆指pe買賣或者做槓桿買賣基金、債券仲好。

囉去美國整綠卡

開分店，一間變兩間，兩間變四間，四間變八間，八間之後上市，上市咪再集資囉！跟住炒股票囉！搞埋地產呀笨！跟住，再分拆上市，到時淨系收股息我都唔知點計呀！哈哈哈！！！

樓主支那仔

得500萬咪繼續返工囉 中5000萬就話姐

日日叫雞

我會即刻讀書

日日搭的士返工

輕鬆收租 退休

資助邪惡勢力。你驚整唔死香港

買樓囉

5球移動唔到

叫老母幫我收租，我扮租客，另一邊淨租比單身靚女，接續內容請讀者自行幻想。